睇住你哋，有时真系忍唔住笑

我就系儿登口中嘅5毛同mon post 狗，成日话自己嗰边有几团结、collected，算把啦！
我哋就真系3万忠诚勇毅团结一心，你哋人多又点？一盘散沙！
我哋背后有忠心蓝丝同国内小粉红支持，你哋慢慢互相怀疑捉鬼啦！
我相信最后历史会记住我哋属于正义正确嘅一方，你地都系回头是岸。